其實d女成日著熱褲周圍坐 大脾咪好污糟囉？

如題

港女係要靚唔要命架啦